如果繼續唱「無盡」 將會瓦解運動本質

首先 我鐘意聽呢首歌

但仲記唔記得2014年香港人點解唱天空海闊
因為當時主流係和理非 年齡層有返咁上下
大家都鐘意呢個歌 而唱嘅原因係
「集體宣洩負面感情」
除此之外 係唔會有任何效果
當集體感情轉向感情宣洩
代表原本可以變成動力或感情
都一並消去。

到2019 主要是年輕層
因此大多鐘意「無盡」
又重演「集體宣洩負面感情」
將感情消耗之後會仲有咩未來呢？

記住
世上嘅國歌從來唔會唱
呻自己個心點樣飄遠方
唔會吟自己嘅路途幾長

而係
唱自己想要乜野
有咗呢樣目標
群眾先會團結去行動

重覆
唱歌係為咗團結大家
而唔係當K房宣洩
絕對唔好去宣洩自己負面感情

已經開始有部份人覺得
變得嘉年華
希望各位能夠理解
係真正嘉年華化前就阻止

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

例如 打仗前進時會唱歌
如果二戰打緊陣地戰果時係唱
Hello, is me.
會點？

放心 聽日會出黎

要唱 唱榮光歸香港
或唱自作軍歌
唔好唱情歌

推

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可